第一次平安夜帶女仔去玩，去邊度好

新加坡

百佳

自己間房

標準答案 百佳

排到上廣州

國立大學

唔做咸濕野

Home

時代倒數算啦

利申a0毒撚青頭

same，我帶佢去AIA

去AIA啦

Good 🤤 多謝巴打意見

屋企